{
    "+/- range direction": "太陽位置的+/-範圍可實現主動防曬",
    "Alarm Fire Level": "报警火灾高度",
    "Alarm Frost Level": "报警霜高",
    "Alarm Rain Level": "报警雨高",
    "Alarm Settings": "闹钟设置",
    "Alarm Wind 1 Level": "警报风 1 高度",
    "Alarm Wind 2 Level": "警报风 2 高度",
    "Astro settings": "天文設置",
    "Automatic for children area": "儿童区自动控制的类型",
    "Automatic for living area": "生活區自動控制的類型",
    "Automatic for sleep area": "睡眠區自動控制的類型",
    "Automatic operation when trigger deviation": "即使窗戶/門是打開的，也要使用自動捲簾（鎖定保護）",
    "Blocking the Manu mode for known shutter heights": "取消已知穿梭高的马努模式",
    "Brightness value for down with lightsensor": "用亮度传感器关闭的亮度值",
    "Brightness value for up with lightsensor": "用亮度传感器打开的亮度值",
    "Cancel": "中止",
    "Controlling your Shutter…": "控制快门 ...",
    "Drive by Trigger": "窗戶/門的狀態改變時，百葉窗移動",
    "DriveAfterClose": "窗户关闭后开车到位",
    "Driving up on the weekend": "週末開始",
    "Edit Device:": "編輯設備：",
    "Elevation": "太陽的高度",
    "End time for sun protection": "防曬功能的結束時間",
    "Enum Living": "Aufzählung生活區",
    "Enum Living Auto / Manu": "Aufzählung生活區Auto / Manu",
    "Enum Sleep": "列舉睡眠區",
    "Enum Sleep Auto / Manu": "枚舉睡眠區域Auto / Manu",
    "Enum Sun Protect": "Aufzählung防曬霜",
    "Extra Settings": "額外設定",
    "First month for sun protection": "防曬第一個月",
    "First move to an intermediate position and close later": "首先移至中间位置，然后关闭",
    "First week for sun protection": "防曬的第一周",
    "Heat protection (completely close the roller shutter in the heat)": "保护(完全关闭热中的滚动穿梭)",
    "KeepSunProtect": "保持滚筒处于防晒状态",
    "Last month for sun protection": "上個月的防曬",
    "Last week for sun protection": "上周防曬",
    "Living Area": "生活區域",
    "Max Time for Driving up on the week": "本週的最新啟動時間",
    "Max Time for Driving up on the weekend": "週末的最晚開始時間",
    "Messages": "留言內容",
    "Min Time for Driving up on the week": "最早在一周內啟動",
    "Min Time for Driving up on the weekend": "最早在周末啟動的時間",
    "Name": "姓",
    "Nr": "沒有。",
    "Object ID Actual value of the sun protection temperature": "外部溫度傳感器的對象ID",
    "Object ID for Lightsensor": "亮度传感器的对象ID",
    "Object ID for holiday today": "用於設置休假的對象ID",
    "Object ID of alarm Fire": "用于激活/停用火警警报的对象 ID",
    "Object ID of alarm Frost": "用于激活/停用霜冻警报的对象 ID",
    "Object ID of alarm Rain": "用于激活/停用雨警报的对象 ID",
    "Object ID of alarm wind 1": "用于激活/停用风 1 警报的对象 ID",
    "Object ID of alarm wind 2": "用于激活/停用风 2 警报的对象 ID",
    "Object ID of the Inside Temperature": "室內溫度傳感器的對象ID",
    "Object ID of the sun protection Lightsensor": "防曬光傳感器的對象ID",
    "Object ID of trigger for Auto Children": "用于激活/停用儿童汽车区域的对象ID（例如，存在检测）",
    "Object ID of trigger for Auto Living": "用於激活/停用汽車居住區域的對象ID（例如，存在檢測）",
    "Object ID of trigger for Auto Sleep": "用於激活/停用自動睡眠區域的對象ID（例如，存在檢測）",
    "Object ID to activate / deactivate the school holidays": "用于激活/停用学校假期的对象 ID",
    "Object-ID shutter": "對象ID捲簾門",
    "Ok": "好",
    "Outdoor temperature upper limit for activating thermal protection": "排外温度最高限额",
    "Rounding up or down the current shutter heights": "圆桌会议或关闭目前的穿梭高",
    "Select": "選擇",
    "Settings for Childrenarea": "儿童区的设置",
    "Settings for Livingarea": "居住區設置",
    "Settings for Sleeparea": "睡眠區設置",
    "Shut down on the week": "工作週期間百葉窗關閉",
    "Shut down on the weekend": "週末百葉窗關閉",
    "Shutter config": "捲簾快門設置",
    "Sleep Area": "睡眠區",
    "Special times": "特殊时期",
    "Start time for sun protection": "防曬開始時間",
    "State from Trigger": "窗戶/門傳感器關閉時的值",
    "State from Trigger Tilted": "倾斜时窗/门传感器的值",
    "SummerEnd": "夏天結束",
    "SummerStart": "夏天開始",
    "Sun Protect End with Elevation": "以太陽高度（高程）結束防曬功能",
    "Temp Inside": "設定室內溫度",
    "Temp sensor Inside": "內部溫度傳感器",
    "Time Settings": "時間設定",
    "Time at which the roller shutters configured for this should close late": "为此配置的卷帘应延迟关闭的时间",
    "Time delay for Driving down (minutes)": "關機延遲（分鐘）",
    "Time delay for Driving up (minutes)": "啟動延遲（分鐘）",
    "Time delay for driving the shutters (seconds)": "延遲移動百葉窗（秒）",
    "Time left to detect second sleep (minutes)": "检测第二次睡眠所剩的时间（分钟）",
    "Time to completely close the shutters from the intermediate position": "是时候从中间位置完全关闭百叶窗了",
    "Trigger ID": "窗/門觸點的對象ID",
    "Type of control": "防曬控制類型",
    "Use astronomical time": "使用Astro時間",
    "Use public holidays": "使用公共假期",
    "Use schoolfree for Children Area": "在儿童区使用Schollfree",
    "Use schoolfree for Living Area": "在生活区使用Schoolfree",
    "Use schoolfree for Sleep Area": "将Schoolfree用于睡眠区",
    "Use sun protection": "使用防曬",
    "Use the Schoolfree adapter": "使用Schoolfree适配器",
    "Waiting time for checking the shutter status (seconds)": "检查快门状态的等待时间（秒）",
    "XMasEnd": "圣诞时间结束",
    "XMasStart": "圣诞开始",
    "XmasLevel": "圣诞节时的卷帘门水平",
    "active": "活性",
    "automatic children area time with Golden hour": "黄金时段的儿童时区",
    "automatic children area time with sunrise and sunset": "Zeit儿童区，带日出和日落时间",
    "automatic living area time with Golden hour": "黃金時段的時間居住區域",
    "automatic living area time with sunrise and sunset": "帶日出和日落時間的生活區",
    "automatic sleep area time with Golden hour": "黃金時段的時間睡眠區",
    "automatic sleep area time with sunrise and sunset": "帶日出和日落時間的睡眠區",
    "check current Shutter State": "檢查當前的快門狀態",
    "children": "儿童区",
    "children-auto": "儿童区（自动）",
    "close certain shutters later (the individual shutters must be activated in the shutter settings)": "稍后关闭某些百叶窗（必须在百叶窗设置中激活各个百叶窗）",
    "direction": "基本方向（太陽位置）",
    "earliest time for closing with light sensor": "尽早与照相传感器关闭",
    "earliest time for opening with light sensor": "尽早与照相传感器开放时间",
    "elevation": "太陽的高度",
    "enableAlarmFire": "为该滚筒启用火警",
    "enableAlarmFrost": "启用此滚筒的霜冻警报",
    "enableAlarmRain": "启用此滚筒的雨量警报",
    "enableAlarmWind1": "为该滚筒启用 风 1 警报",
    "enableAlarmWind2": "为该滚筒启用 风 2 警报",
    "goldenhour": "黃金時段",
    "goldenhour End": "黃金時段結束",
    "height down": "向下移動時的捲簾百葉窗高度",
    "height for trigger": "打開窗戶或門時的捲簾門高度",
    "height for trigger tildet": "窗户或门倾斜时的卷帘高度",
    "height up": "向上移動時的捲簾百葉窗高度",
    "holiday settings": "假期设置",
    "hysteresis Insidetemperature (percent)": "室內溫度滯後（百分比）",
    "hysteresis Lightsensor (percent)": "磁滯光傳感器（百分比）",
    "hysteresis Outsidetemperature (percent)": "室外溫度遲滯（百分比）",
    "in and outside temperature": "室內和室外溫度/光傳感器",
    "in and outside temperature and direction": "室內/室外溫度/光傳感器和指南針方向",
    "inSummerNotDown": "夏天不要關閉百葉窗",
    "late_down": "晚關上百葉窗",
    "latitude": "緯度",
    "lightsensor": "亮度感应器",
    "lightsensor settings": "亮度传感器设置",
    "living": "生活區域",
    "living-auto": "生活區（自動）",
    "longitude": "經度",
    "main settings": "主要設定",
    "manual-only": "仅手动操作",
    "off": "出",
    "on 10s rounds": "10轮",
    "on 5s rounds": "第五轮",
    "only Down": "得出結論",
    "only children area time": "只有儿童区的时间",
    "only direction": "基本方向（太陽位置）",
    "only inside temperature": "室內溫度",
    "only living area time": "唯一的生活區",
    "only outside temperature": "外部溫度/光傳感器",
    "only sleep area time": "唯一的睡眠區",
    "only up": "打開",
    "outside temperature and direction": "外部溫度/光傳感器和指南針方向",
    "public holidays Instance": "假期實例",
    "schoolfree Instance": "Schoofree实例",
    "schoolfree settings": "Schoolfree适配器设置",
    "setpoint of the sun protection Lightsensor": "防曬光傳感器的設定值",
    "setpoint of the sun protection temperature": "設定點外部溫度",
    "shutter for sun protection": "百葉窗防曬",
    "shutter height for drive down (percent)": "降低捲簾高度（百分比）",
    "shutter height for drive up (percent)": "捲簾門啟動高度（百分比）",
    "shutter height for sun protection (percent)": "遮光捲簾高度（百分比）",
    "shutter height in the intermediate position": "百叶窗高度在中间位置",
    "sleep": "睡眠區",
    "sleep-auto": "睡眠區（自動）",
    "summer settings": "夏天的设置",
    "sun protection settings": "防曬設置",
    "sunProtectEndDely": "延迟结束防晒（分钟)",
    "sunrise": "日出",
    "sunset": "日落",
    "trigDelyDown": "关闭窗户时的快门延迟",
    "trigDelyUp": "开窗时的快门延迟",
    "type down": "用於關閉捲簾的控制類型",
    "type up": "用於打開捲簾的控制類型",
    "unavailable": "不可用",
    "up and down": "打開和關閉",
    "useXmasLevel": "使用圣诞节时的卷帘门水平",
    "xmas settings": "圣诞设置"
}